1. Utwórz nowy folder 
2. Pobranie projektu:
 -Otwórz konosle w stowrzonym folderze
 -W konsoli wpisz: git clone https://Patryk728@bitbucket.org/Patryk728/projekt1.git
 3. Uruchominie projektu:
 -Włącz visual studio code a następnie otwórz folder z projektem
 -W pliku dialer.js ustaw login i hasło
 -Włącz terminal i wpisz komendy:
            npm install
            node dialer.js
-Uruchom przeglądarke i wpisz adres: http://localhost:3000/call/numer1/numer2
(zamien numer1 i numer2 na odpowiednie numery telefonu) 